蒙頭入閘vs. 狗也不屌

想問兩者之間到底有咩分別

蒙頭入閘：鄭若驊
狗也不屌：林鄭月娥

蒙頭入閘即係質素好差，你唔會想屌。
狗也不屌又即係好差，你唔好屌得落。咁有咩分別?

好明顯兩件都係狗也不屌

可唔可以有清晰嘅定義

蒙頭入閘：樣差 身材ok
狗也不屌：樣差 身材差

蒙頭入閘：樣唔得，但身材驕人
狗也不屌：樣同身材都唔得

前者 唔想知亦肯定去做
後者 已知唔想做/要

蒙頭入閘 唔係 「差（例如樣衰），但都有可取之處（例如好撚大波），所以蒙頭（遮樣）照屌」咩？

明白

唔想知亦肯定會去做?
其實樣唔得已經唔想屌

兩件都9衝

你都講得啱但。係唔知點解有好多樣同身材都唔得，都有人屌有拖拍結埋婚?

點解呢

入閘咪即係屌lo

蒙頭狗也不屌

其實都唔使蒙頭

或者我應該咁，問點解要蒙頭入閘? 蒙頭不如索性唔好入

蒙咗頭，都狗也不屌。可以有幾差先做到?

咁都唔使蒙? 你好餓

即刻入閘

巴打你飢渴到咁

透心涼涼涼呀 相反係咩
唔准諗 即刻答